魔女宅急便，龍貓同千與千尋嘅主角一齊去考試，邊個全部都fail?

係魔女宅急便嘅主角

因為飛天少女諸試丁

丁=d=合格

D係唔合格wor